放HDMI Lightning to Digital AV adapter

如題 原廠 有單證明 買咗返嚟試插先知原來唔需要用
放$320
有冇好心人要

150同你要佐佢

出100 算喇